成班炒哂車！「摵時潘」根本就錯，佢撚果個傻仔根冇政治取向，唔係黃亦唔係藍！

佢ig post完個個叫佢黃絲曱甴天使嘅癲佬藍絲比心話假之後

就係story post個傻仔煩佢啲嘢出嚟，再約佢出嚟撚
個傻仔根本冇提藍定黃，剩係話老豆係廣州人，同埋不斷loop「想摸佢」，一睇就知係傻
（個story而家仲睇到，我懶cap）

條女係比人話完假先約個傻仔出嚟攞彩

呢單嘢根本唔關黃定藍事

我就cap都廢事，條女連留言都lock埋

有班友用藍營團結嚟幫兩條女開脫，真係好笑

721個排連民建聯都唔撐何妖，係何妖後來做返奶共成績出嚟+賴林卓廷班民制先扮失憶

負評班狗公講吓嘢啦

條低能仔剩係講咗句老豆係廣州人，冇提政見
印象中梁天琦都講過類似嘅嘢

有班友話撚藍絲就冇問題，咁而家條友不黃不黃只係普通傻仔你又點計？

樓主小心俾人屌 佢哋好惡㗎

連登仔衰咸濕囉

成班友比負評唔敢面對現實

分黃藍已經唔啱喇

件事本身係
一隻不知自愛既賣相雞
撚鳩一個以為人係雞就老奉俾你性騷擾既咸濕仔
拍哂片俾全世界睇唔尊重隻雞有咩下場

咁小事講咩撐唔撐姐

.

佢哋諗緊點駁
諗唔到就會Pr公司五毛你

冇人理你LO, 因為你講既野唔係班兒登仔想聽既野, 花時間諗下點移民好過LA

各位冷靜，其實瘋狂出post屌miss pun果班連登仔，只不過係代入感所致

連登仔無啦啦幫電子雞護航
我就樂見電子雞坐監嘅

你睇佢story，條友係傻仔嚟，係咁loop求你比我摸
字裡行間都一陣弱智味
條女係比人話做假先約人出嚟撚嚟攞彩

而且你講得岩，兩條女自稱黃、賣相師
真係笑撚死，用黃嚟呃狗公錢同買樓但係有冇捐過錢幫義士？

反而有手足搵到佢篤灰嘅證據

可能等個story夠24小時又見我唔cap圖
到時先反咬我

呢班電子機話自己黃就打橫行

同柏雅獸醫有乜分別

繼續洗負評啦狗公

依家係連登撚狗公都唔得?

平時連登仔話中立就係幫兇，係淺藍，支那人無一個係無辜，呢鋪為左個所謂中立既支那弱智仔就個個大愛左膠上身，Chi-Na live matter

有機心就係狗公姐

條友根本傻嘅，都唔知自己做緊乜

不如批鬥埋幼稚園攬mis啲細路仔呀

同個真傻嘅講政見？

慘囉 露撚哂底
下次咪用拼音嘛 點出糧俾你

樓主見到同自己85%相似既男人俾人玩，有感觸？

咁支那人無一個係無辜既又點睇

嘩，用語音輸入都搵位入

唔撚係吓話？咁撚樣都得

梁天琦都係大陸出世，你點睇

開始人生攻擊了

咩鄉下
電子雞會講到電子機咁攪笑
語言障礙呀?

大陸人明明都有好人,係連登仔見識世面少,一時偏激撚,一時又道德撚上身,連登仔仲危險過藍屍

分化
拉

哦屌我次次屌支那人佢地都係咁講
但係我次次都叫佢有梁天琦一半先好講
梁天琦本身係大陸仔 但係佢為香港做左D值得香港人尊重佢接受佢既事

麻煩你都做D黎睇睇先

大撚把發音正確都出錯字嘅例子啦
上網都成日有人提呢樣嘢

唔好咁肉酸將個討論拉嚟出錯字呢度咁小學雞啦

攞個個弱智仔同梁天琦比?你啲詭辯思維都幾建制派喎，喺大陸讀書?

羅冠聰都話6歲先落嚟香港啦

關我咩事

其實前後兩段對話cap圖
真係唔似同一個人

Miss pun 打手：天琦同羅冠聰都係大陸仔default 係藍屍。

你睇佢story，佢自己都話兩個人啦

支那拼音狗自己露底
吹唔到風係到發爛咋
話鳩人小學雞

屌你老味我CAP鳩你拼音圖等你次次開POST都貼
睇下你個AC仲有冇用

洗唔洗貼D SAMPLE你睇

班打手不斷搵埋啲無謂位入

公道自在人心啦

仲撐miss pun 果班正on9

我只撑黃電郵

你咪cap囉

講道理贏唔到人就搵呢啲位入屈毛

撐隻出賣手足嘅雞

咁就更加唔關咩藍黃事

咩藍屍抵死被撚，根本係錯方向
完全無道德撚 呢回事

原來係分化撚，當我無入過來，打攪晒

吹呀鄉下仔
要吹風就唔好衰俾人睇嘛

手足有興趣cap圖留底，個story就嚟冇

利申：冇興趣cap

叫佢黃絲曱甴天使唔係藍係咩？

好快就會話你仇女,你都係走先啦

同意

唔明點解咁多人死支持隻電子雞

佢根本就係想做個話題呃subscribe

黃就一定唔會錯？

咁無野啦係佢地問題入去反省下
如果係純智商有問題的確唔應該玩咁盎，不過藍絲我話撚之佢燒埋佢碌鳩咩

笑撚死兩隻駁唔到就一唱一和幫隻電子雞開脫

咸都咸個索d嫁啦

一件肥到cat girl 咁
一件條腰直過間尺

樓主走先

你記住係時事台cap圖連呢個post link吹雞入嚟屌我呀吓

唔cap唔開post正契弟

我睇左幾次#1都睇唔明
1999

仲有
開post連cap幾張圖都懶
咁你開乜撚野口交post？
以文會友？
ig d野留成世？開post果陣見到仲有仲即刻唔留底？

我理得佢錯唔錯
對腳好撚正

喺連登，黃就做乜都啱架啦

兩個人嚟，約出嚟撚個個係佢post story個傻仔
冇提曱甴天使

提曱甴天使個個係比人話佢開分身做假個個嚟

要POST LINK你自己POST
我淨係會貼張圖 你吹?

又block一個

岩聽

今日PR又搞 摵時潘

好心你就咪共產黨上身啦 諗起美國人一講人權 共狗就話中國境內講人權嘅都係美國滲透入嚟嘅

hi or
bye pr

你都幾小學雞

真係契弟嚟

冇人想知個女人呀屌

Block人都要講
成個女人咁

撚厹都唔俾就死去hkdiscuss/ babycondom 啦

屌成個熱門都係，好撚煩關我撚事咩？

其實有冇人用呢個角度諗過？
佢單野係私人恩怨
唔到我地講撐定唔撐

或者咁問
撫心自問 你地會唔會好似
去聲援義士、被濫捕的人咁樣 出去聲援佢？

仲講緊？

兩個都有問題

個男既性騷擾人在先
女既呃人book酒店出黎拍片

之前tinder 玩狗公咪又係咁

你都有問題啦 話人傻仔 咪一樣

黃藍係良知
miss pun emily絕對無錯

班友係咁製造稻草人出嚟打真係好好笑
開壇就熱狗同陳雲狗，之後就五毛，跟住就藍絲，然後就分化撚，而家就pr

支那風向狗
你估你開POST仲有冇人信

著名五毛自動系統都係咁俾我打殘

錯在男既騷擾
拉

連登仔撚狗公就無問題？
佢比人性騷擾撚人就企係道德高地呀？
咁雙重標準呀

要討論Miss pun幾耐

真係龍門任你擺 你呢隻連登神獸好危險

宜家俾人捉左又可能無得退 patreon，邊個負責？

連登仔：
講道理？拉
唔係黃？即係藍！死左都唔可憐！

無聊

首先唔講Miss潘咁做係唔係仆街
但連登仔一早講過
中立或者唔表態
比popo同藍絲更仆街
樓主我掩護你，你走先

我想佢沉，消失於黃圈

好L煩

拉

此po極多5毛 條弱智仔有提及”黃屍” 覺唔講miss pun係味做得唔理想 ， 但條弱智仔係藍藍地

仲未計篤手足灰單嘢

收皮啦分化撚

哎呀
好驚呀

乜撚嘢風向狗，睇到連登風向咁重
連登吹咩風就邊邊贏嘅，舊年贏咗好耐啦

其實根本就冇風向，有人反misspun一樣有人撐
只不過係你地班撐嘅唔想見到有人唔撐先係咁講咩帶風向

關我地鳩事咩 啲毒撚自己鐘意亂咁比錢買野 退唔到錢又擺連登講 有本事咪報消費者委員會囉

睇睇下咁

撚鹹濕仔無問題呀
要怪就怪自己On9衰鹹濕

條弱智仔性騷擾唔提下？

用app睇佢story

煩撚到 日講夜講
企撚住係你個道德高地慢撚慢

又想用弱智保性罪犯 係兒登仔思想有問題定平時都做開類似嘅嘢

鄉下仔講乜?

依家邊個似罪犯 表面證據 似係有人非法禁固 佢話個男人性騷擾 根本就無人知事實既真相

識開房 知鞋底污糟 又識拒絕，我諗條傻仔醒過樓主
同埋關我撚事咩。睇條毒撚比人玩 我睇得開心就得。個兩條臭雞有冇比人拉 我都唔會可憐

唔知邊個喺條片度加咗藍絲兩個字，見到藍絲兩個字觸動到神經，之後就有班人上綱上線又話不割又話要學藍屍死攬

一隻手掌拍唔響，我就當條女睇dm嗰陣會忘記電子雞身份、用返普通女性身份嚟睇，既然咁討厭俾人騷擾都有好多方法處理，到最後約到出嚟，見到條友唔多正常都有好多位可以收手啦

單嘢唔知關抗爭咩事、仲要做錯，攬咩啫？

今次蘋果都唔撚幫，抵撚死啦，仲踩多佢一腳，搵大律師話都on9, 直播就變公眾地方，因為條仔係區議員就大撚曬咁，求其搵件友玩，又奶鞋底剩，仲叫你除埋褲，同imhkfbi po 果d 童黨死mk打人拍片有咩分別，最後，抵撚死啦賤雞

兒登：因為中立比藍絲更可恥

想知搣時潘條仔點睇。佢撐嘅我就撐

啱，乜鳩都拉政治講

有咩問題，最多話佢個人冇品姐

護航嗰班都係細佬控制大腦其實冇錯

miss pun 終於可以入冊學下點做個人

佢係藍
你麵唔應該搞佢啦

如果似住自己係「黃絲」 自己就可以為所欲為

咁同以前大陸嘅紅衛兵有咩分別？

今次件事真係過咗火 你要玩都玩個正常嘅「藍絲」

你玩個低能弱智嘅 有撚用？

你搞到自己有好多位俾人入 黃絲陣營會一身蟻 會好麻煩

講真 依兩條女其實有咩貢獻？ 日日就係影裸照賣鹹濕相搵錢

日日上IG放相 打幾隻字就想幫香港抗爭

我屌你老味 有咩實質行動 有咩實質貢獻？

掛羊頭賣身軀搵錢 混水摸魚

大家仲話要保住呢兩條仆街 根本係我哋嘅大毒瘤

對唔對得住之前我哋辛辛苦苦的手足？

依家仲要搞到我地大家開始分化緊 大家都嘈緊 中國共產黨最想就係敵方陣營有內訌

班戇鳩女人做嘢唔經大腦

我真係冇眼睇

推香港獨立 唯一出路

我覺得無論條仔黃定藍
miss pun都冇做錯

班人話要學對面錯都當睇唔到呀 要死攬呀

佢係黃，所以殺人都唔會錯

原來弱智就可以性騷擾

無興趣對佢地呢壇野，冇野再值得提吧

支那仔永遠都係攞梁天琦做例子 呢個世界有咁多梁天琦就唔會咁多人憎支那蝗蟲啦傻閪

理黎做咩，個人行為only, 無必要放大

淨睇字係覺得係變態

條女個樣講真好樣衰又八字波 狗也不屌

我尋日就已經咁講，俾miss pun班小圈子圍屌，有錯就認好難咩

撚個戇鳩仔都唔比

道德撚

電子雞開直播玩一個唔知係咪籃既傻仔
係人都知電子雞想make noise
又想多啲人支持買相

無興趣唔好再推上熱門唔該

善用起底功能

你霸左個熱門 ？ 收皮啦柒頭

人地幫過幾多前線巴出火又要話你知

講真無論條女咩陣營都好，為左有人睇，叫條仔做埋呢d 奶鞋底野都唔好啦

口拿林匡正相信大家都信得過啦
你班連衛兵聽清楚佢講乜啦
睇下班仆街點華麗轉身

巴打一針見血

咁咸濕仔又EXPECT D咩?